東亞銀行擺烏龍 向市民退款加回贈$5,300變53萬

東亞銀行（023）疑似系統出錯，多位讀者爆料指，近日獲退回的手續費由5千元變50萬元，本來僅獲300元現金回贈，卻變成回贈3萬元。本報向東亞查詢，該行指正了解情況。

讀者張先生指，早前參與東亞銀行網上結餘轉戶及網上繳稅計劃，只要交易金額滿10萬元或以上，即可獲現金回贈300元，以及退回手續費5,000元，至今日查看戶口，驚覺銀行存入共53萬元！

另有讀者Alex表示，他原先同樣獲退回5000元手續費及300元現金回贈，惟發現數日前東亞銀行向其信用卡戶口分別存入50萬元及3萬元，他續指已與銀行聯絡，「現時已經解決咗，將有關交易取消了，估計是回贈多咗，即係打少咗個點咁囉」。

他又透露，有同屬東亞特選客戶的友人亦受影響，共通點是兩人均參與「網上結餘轉戶及網上繳稅計劃」，「唔知係個別事件，抑或是系統出錯啦」。

蠢老鼠

咪就係
成日有班on9見到咩都講蠢老鼠
第樣唔敢講 銀行比多左錢 就算出錯都一定追番
到時你用左筆錢 就算隔幾耐都走黎告你

實走唔甩架 除非你拎完呃去非洲以後唔返黎

仲唔去警署自首？ 商家佬好惡嫁， 你做遲一日都計你息

有晒記錄，一用啲錢就即刻被人告，制唔過

邊個先係蠢老鼠

銀行要收數，點會追唔返？
唔通為幾十萬走佬咩

客戶入多咗錢就難追， 銀行入多咗錢， 唔還記等拉

做籍口將咭數撥去下一期己經好好

用信用咭點會比人拉

發發啦

去台灣有冇得諗？

On9 仔出沒注意

扮唔知 如果擺到3，5，7年
到時再用